機場唯一安全系數指標

鬼佬人數

呢個現場最清楚
就係咁簡單
完

唔好沖禁區

推

不服來辯

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

鬼佬安全指標

有遊客狗都無咁容易就清場

理性討論應否長期佔機場

有鬼佬係不可能清場
只要傷到鬼佬一條毛 外國就大條道理介入

有遊客就安全

721
811

認同！

721 811

今日澳領都出埋人，可以參考下